有冇人覺得依個驗証好撚煩?

禁極都唔撚岩

請再試一次

表？錶？

㩒極都唔啱得一個原因

你智障

我個白卡表弟都係撳極都唔啱

有時得隻角又唔知計唔計

另一個原因：樓主係機械人

免費幫ai 公司拎數據

未必要100%禁岩哂
禁錯1,2個佢都會pass

楼主白卡

好奇問吓，想問係咪有一定嘅容錯率?
成日禁單車圖SUBMIT咗先睇到MISS咗一幅
一樣過到

係，佢本身係用嚟train佢個AI，所以佢本身冇實際答案，反而佢係想喺用戶身上知個答案